[WiFi蛋] Netgear M1 港版 vs m2歐版?

M1港版行貨2.4K
M2歐版水貨3.1K

點揀?

你本身用緊或者想用咩速度的plan先?

貴當然快d

諗住下個月轉1.1Gbps bps 無限plan
而家用緊21mbps速無限plan

無台真出1.1
M1又平一截
電又一樣
其實無奶油買M2

用緊紫米
值唔值得換?